STAR WARS 星球大戰 新 集中討論區 5

星球大戰
STAR WARS

Star Wars: The Bad Batch會喺5月4號上映

留名第一張好似魔法陣

都係最近先留意到coruscant有啲似dr strange魔法陣

The Force is strong with this post

好精采

多謝翻譯

真心好J
Ching 好人一生平安

推一推今日先出爐嘅
沙海物語 - Stories in the Sand:
呢篇真心唔錯嫁

多謝支持

bad batch 5月4

真心想睇下呢個版本既EP9

雖然都係推翻Skywalker 家族、Jedi既一D設定
但比較有鋪排
角色有發展，節奏亦明快

Rey Solana

就算用呢個版本，我諗都要再執過啲位
始終都係要解決Carrie fisher死左拍唔到第9集

"Hattaska拔出一把黑色光劍猛力砍倒Vonn將軍，沒等他說完。整個停機坪的風暴兵同時
舉槍瞄準忍武士團，Hattaska身後三人也同時舉起自己的武器。"

竟然有圖

圖源:

用返呢個劇本又可以連到Mando

星戰慣例係電影係主軸，好少會補返漫畫，動畫啲故事

同marvel係調返轉，電影係個core然後spin其他野出黎

我睇咗啲咩

請問呢度有冇ching係501st 軍團嘅成員？我呢排研究緊究竟入唔入好，同埋D costume好L貴
唔知值唔值得入，入左有咩好玩？

有冇英文版🙏🏻 download 左本audiobook但係又冇字睇

入著住白兵盔甲係男人嘅浪漫
佢地好似多數自己整，唔係買

沒有請支持粵文

幕間：拔刀

賣船嘅時候，Ahsoka擺明畀人搵笨，但係唔理得咁多。與期攬住隻咁顯眼嘅船，最起碼有個錢旁下身先。就算要走時去唔到咁遠，都係甩咗手好啲。佢抹走曬船艙入面所有痕跡，然後決絕咁交低咗起飛密碼。買家有一頭黑髮、小麥色皮膚，叫自己做Fardi；呢啲Ahsoka都無興趣知。佢啲囡，又或者侄女，Ahsoka都唔係好清楚，係第一批係太空港向佢搭訕嘅人。佢哋嘅膚色同Fardi一樣，有把又直又長到落腰嘅頭髮。佢哋好似導遊咁介紹邊度有好野食、邊度住得最舒服。於是，Ahsoka就問佢哋會唔會識得人想買船，又唔會壓價壓得太犀利。

最後佢都係比人斬到一頸血，但係場交易都叫幫佢識咗個朋友，更況且隻船本身都唔算係自己嘅財產。

原貨都貴？

個樣有啲膠

因為依一隻阿蘇個樣 係動畫樣再擬人化
但佢個樣本身又無真人可以參考
唔似得anakin嗰啲咁

但話曬都係第一次出 算係咁

師兄覺得點樣膠法？邊個位做多咗少咗？想聽下大家點睇

我都唔知個人問題比較多

LM

Mando入面啲extras係搵501st
不過香港就應該唔會有呢啲機會

呢個超粒方，集集幻視都打曬飛機咁
然後mando屌到一文不值

已經冇睇好耐

呢條友都好煩，跟漫畫：我會很失望
估中某理論：這讓這片影集變成垃圾

估唔中，但係又唔跟漫畫：很驚喜，但係唔跟漫畫囉

我都係utube feed出黎我先見到

$1900

Block咗好耐

補多幾百買hot toys

如果有一日可以喺大銀幕睇Clone Wars大結局就好啦
一口氣四集，成班人一齊個氣氛實好正

前排好似話可以book場搞呢啲不過睇clone wars 應該好麻煩，要問迪迪皮拎licence

Ig11 4000
我直接入ht唔好

ht果隻就算食炒都唔洗4000，仲要有合金

果隻係成set 4000
不過都炒價

This is the way.

I have spoken.

Hey, gorgu.

Hottoy 星戰攝影大賽，送Mando

唔見有本地人post

邊夠班鬼佬黎

你都得架 ps個背景
Ig11小心撞頭

我fd join咗

啲鬼佬好弱雞喎

祝佢好運

唔係hottoy睇住呀B先

禾刀join呀我要返去搵返啲相先po

你有邊款hottoys

影咗相先

加油我就無得join

孩仔真係平靚正

應該係嚟緊bad batch個樣

好，奇怪

第十一章

Kaeden坐係個木箱上面，研究緊Raada嘅地圖，一邊仲要睇實阿妹。Miara整緊嘅手榴彈，比起佢啲鎖嘅機關威力更大。Kaeden見到佢咁兩三下手勢就整到完一舊有啲唔聚財。Ashla已經唔見咗成個鐘，佢話去攞啲嘢喎。Miara就趁機趕起Hoban叫佢準備嘅野，而唔係Ashla吩咐嘅彈藥。

「兩樣整曬咪仲好，」Miara邊做邊講。佢一係睇唔出家姐黑面，一下就扮到睇唔到。「Ashla啲炸彈最多咪炸斷一兩隻步兵機腳或者一兩道門，有咗Hoban嗰啲我哋衝到幾前都唔怕。」

「你衝到咁前，炸親人點算？」Kaeden問。「咪好似由得部打穀機發癲，但係佢今次係收人頭，唔係收穀種呀。」

Miara第一次口疾，瞬間，佢突然好嚴肅。

應該望耐左就慣

突然好掛住起角

clone wars時期佢應該係細路女喎

咁Agent may咁多年來個樣又真係冇咩點變過嘅

#FireKathleenKennedy

見到hera repalce 大隻妹
啲人話this is better

還我大隻妹

見到YouTube 全部留言都係

"Don't try to ruin my life with lies, when your life can be ruined with the truth."Gina Carano

#FireKathleenKennedy

#還我大隻妹

好想知如果大陸班fans支持大隻妹，迪迪尼會唔會跪

m記就話姐
大陸無咩sw fans
影響力有限

第十二章

Ahsoka跨越船塢後牆，然後再將兜帽拉返低遮一遮塊面。Selda畀咗件新嘅斗篷佢。新斗篷啱身好多，而且深色過之前嗰件，更加方便佢係夜晚活動。佢哋一行四人：Miara、Neera同埋隔離組嘅Rodian男仔，叫Kolvin。當然Ahsoka係隊長發施號令。Miara要將最後嘅組件完成，先會過電；Neera係危急之下都可以好快咁反應，所以就揀埋佢；而Kolvin入隊就因為佢爬得非常之靈活。每個人都著住同款斗篷，只要安靜啲就可以容易咁避開人睇到佢哋。

呢部份船塢已經比帝國征用咗黎放佢哋啲步兵機。帝國黎到嗰時，佢哋係第一批卸落黎嘅物資。Vartan都用咗幾日先知佢哋係咩型號同埋放係邊。有呢啲資料，Ahsoka都容易啲去計劃佢哋第一次嘅反擊。

佢哋潛伏係牆邊嘅陰影靜候，等白兵巡邏完之後就行動。船塢只有幾隊白兵，而佢哋正正就係忽視軍營後面呢幅高牆。因為佢哋唔覺得有人會由呢面攻擊。

「一啲危機意識都無，」早時Vartan聽到Ahsoka話畀佢知呢個弱點時咁講。然後，佢哋拆咗打穀機入面個排斥器用黎幫Miara同Neera爬上去。

Miara小心翼翼咁移動佢個袋。一黎唔想整造到啲咩聲，二黎都唔想唔小心啟動咗啲炸彈。呢個動作要求極高專注，雖然Miara有時好粗心大意，不過佢嘅耐性可以克服呢個挑戰。

[註5] Clone Wars S2E17 “Bounty Hunters”
[註6] Clone Wars S5E02 “A War on Two Fronts” (Onderon arc, S5E02-S5E05)

柒撚曚曚咁買咗兩本dark disciple

Bo Katan隻hottoy

啲頭髮想點

反而我接受到喎

望落去好似男人咗少少

Clone wars 係Mando嘅28年前，我當Fennic喺Mando係45歲（溫明娜今年57歲），佢clone wars (19BBY) 都有17歲, 唔算太細路女, 同Ahsoka一樣大

個腦諗起佢

goolge完好似唔係咁似

#RebelsRemembered
今日大結局三年啦，Ezra去咗邊

詳情請收睇劇集Ahsoka

又話Wandavision 會有大驚喜，比美Luke Skywalker 登場？

我挑
笑而不語

其實佢真係冇講過Luke skywalker
係比啲網媒扭曲咗佢嗰句嘅意思

係咩

完全冇驚喜呢下唔得喎

佢哋今次啲宣傳做錯晒
吹大左又集集都俾人放晒啲料出嚟
一啲驚喜都冇
唔似得mando保密做得咁好

想睇ahsoka 帶住chopper 不過跟親ahsoka 啲droid都無好結果

原本想等Disney+ 出先重溫Mando
而家炒鳩左大隻妹都係睇開心版算

隻老鼠又真係幾垃圾
又奶共又放手比kk搞

不過最近外國班人每次出親po都洗版屌呢樣嘢
唔知撥下火隻老鼠會唔會跪

同Thrawn 喺Unknown Regions chill 緊
希望見到Ezra 同 Chiss Ascendancy 合作，個人唔希望佢地將Thrawn變做典型嘅villain，跟翻佢小說嘅設定會好好多

9成唔會

日日都幫手屌埋一份

Rebels呢家人都算係sw入面最happy ending一家

welcome to the rebellion

算啦
一陣又引戰
你知實有人覺得marvel>>>>>sw

差唔多一開ig見到mando相關或者official就會加把嘴

我見啲人主要戰線喺YouTube
不過佢哋會del comment 同dislike

照留

當年snyder cut都係由 # 開始
而家抄kk都可以係咁

第十三章

隱形係天荒夜譚。佢哋只有拼命咁跑。多謝宵禁令，條街鬼影都無隻。警報響起嗰時，距離行政大樓嘅路程得返一半。睇黎白兵都用咗一段時間，先發現啲步兵機爛咗。到目前為止，都算係好消息。對Ahsoka黎講，任何可以拖延時間嘅都係好消息。

奔跑嘅時候，Ahsoka提醒自己要放低心中嘅憤怒。憤怒唔會幫到佢面對即將嘅衝突。同時，佢唔可以再係咁諗Kaeden而家安唔安全，同過往一年嘅失敗。要集中係自己擅長嘅事：速度、應變、紀律。呢三樣野會幫到佢應付今次呢個難關。

距離行政大樓仲有一條街，突如其來嘅爆炸令到佢哋卻步。Ahsoka好驚訝咁望住Miara。佢估唔到呢個細路女可以整到啲咁勁嘅炸彈。

「一定唔係我整嗰啲黎嫁。佢哋肯定自己搵到其他代替品…又或者…」

佢企咗係度，唔想再講其他野。

Ahsoka個故好好睇，譯得好好，加油樓主

唔係我譯㗎
你同安德魯巴講啦

sorry柒咗

仲有雪花巴

辛苦晒

其實幾好玩

大家多啲討論就係最好嘅回報

又記錯你個名

改做Ahsoka打手(TCW)會唔會易記啲

其實佢有咩驚喜
有咩好爆既嘢需要保密
agatha harkness?
其實佢保密做得好好
無人估到佢真係咁普通

見到你呢句笑到傻

想要

好正
但香港應該幾難用到

咁又唔係
香港公家嗰啲燒烤爐好廢

I want this

昝啦昝啦一陣拍返套Reylovision解釋返囉

Because Snoke was killed by Ruin Johnson

第十四章

仲有彎轉。Jenneth可以重新部署，只要考慮埋新嘅變數，就可以搵到解決方法。佢只需要知道手頭上仲有咩資源可以用。佢打開軍官嘅報告，好快咁睇曬，咁佢就可以開始止暴制亂，恢復秩序。

最棘手嘅係無曬啲步兵機。批步兵機係啱啱呢一年帝國崛起之後就嘅新機種。比起上一代嘅坦克更先進，更加適合喺橫街窄巷巡邏。無咗步兵機，又未整返好坦克之前，就要靠白兵落場搜查。至少砲台仲用得，軍營起碼唔係無掩雞籠。

張星圖係canon定EU

EU

Kathleen Kennedy Confirmed to Direct Lucasfilm for Many More Years

真係以後睇老番算

條女人除咗mando之外有咁貢獻嚴格黎講mando都唔關佢事添

死都要同fans作對

第十五章

觀察、等待。Ahsoka不再恐懼。
﹒ ﹒ ﹒
Kaeden曾經聽過，人類為咗上位咩都做得出。呢啲場面親身都見過唔少。佢知道兩公婆都可以嗌到大打出手，佢見過一齊玩嘅小朋友周身傷痕。有一次，有個大佬試過落格，扣起班細嘅份糧。佢唔風光得幾耐。個次係Vartan一野啪斷佢手指，但係Kaeden仲記得同Miara戰戰兢兢嘅日子，每日都希望唔好惹事上身。

被人掟入監倉之後，感覺好似已經過咗大半日。僅有嘅窗口外面仲未天光，令佢明白實際上無可能耐過四個鐘，但係都足以令佢重複又重複諗返起自己聽過嘅每一個恐怖故事，每一秒都愈見瘋狂。無謂再忍住眼淚，佢知道，最終，帝國會逐步逐步睇穿佢。

真係好撚樣衰

原本第九集有 Kylo Ren 嚴刑逼供 Chewie，點都好過 Rey 用 force 炸死左，之後幾分鐘後就揭曉無死到。

早兩日好似見到

其實張相都有d日子，係幾似既

又幾似

基本上Prequels句句都係

剛剛入左新果隻Qui gon
好想拆出黎玩

我都入左
實物比官圖靚

係，好想拎出黎同Obi wan一齊打Darth Maul

入左black series Ep2 Anakin、Ep7 stormtrooper
而家入埋Qui gon⋯⋯
開始想繼續買

幕間：師徒

戰場中間並唔係理想深思嘅地方。Anakin Skywalker係一位絕地嘅精英，呢樣野對佢黎講連挑戰都算唔上。自從佢再唔係Obi-wan嘅學徒之後，佢享受自已話事嘅生活。當然佢都仲要遵守絕地守則同議會指令，要佢去邊就去邊。最少，佢係一位將軍，而且有隊複製人比佢指揮。

Anakin真係一個好師父，盡曬力保護Ahsoka
(雖然係"do as I say, not as I do")

之前訂Sideshow個隻 Obiwan到咗，勁正
想訂埋Boba Fett

Hello there

Im in

我真唔信jar jar blinks唔係plagius
padme咁撚醒竟然信呢個白痴，咁多人唔揀揀佢

可能冇睇prequel

take a seat, young Parker

Anakin 真係同其他Jedi 好唔一樣，好似ROTS 嘅novelisation 其中一句講 'He's loyal to people, not principals'
Clone wars 其中一集Anakin為左救Ahsoka, 連reveal所有Jedi younlings 喺邊都可以做得出，相信冇其他Jedi 師父為佢地padawan咁做
相反Obi wan 如果為左某樣greater good，真係會願意犧牲Anakin，但係Anakin永遠都會為左佢身邊嘅人而放棄自己嘅原則

I can't let you die Ahsoka

成日話anakin唔小心上賊船，無得返轉頭先係咁，其實佢心入面係唔係暗爽ep3完個下其實佢最重要嘅野都無，人生都無乜追求，until luke出返黎

有冇睇lego star wars

第十六章

Bail Organa就黎要被新政府嘅程序煩死。係Alderaan皇宮入面嘅辦公室係如此寬敞，但係坐喺度好少有窒息嘅感覺。呢度可以放到足夠嘅枱櫈，甚至乎放得落一個養住唔同海洋生物嘅大魚缸，為嘅只係可以想佢個囡唔使煩住佢，又可以留多啲係佢身邊。而家佢覺得就算呢個宇宙大多一倍，都裝唔曬佢所承受嘅責任。佢已經盡可能喺議會代表Alderaan人民發言，同時都要趁無人留意時盡全力去幫助銀河有需要嘅人。

佢好肯定而家無人監視佢。

[註7] 對應英文成語 "wild goose chase" (星戰世界係有雞鴨鵝)。
mynock係一種蝙蝠，寄生太空船身吸燃料。

諗起purrgil

官方ig祝finn 生日快樂，話佢係big hero老實講佢做過啲咩

REY

REEEEYYYYYYYYYYYY

炸star killer base

嚴格黎講都唔關佢事

打柒captain phasma

嚴格黎講captain phasma係789入面都係no body作用仲少過掃地僧

仲等緊Finn帶領白兵起義
照抄Umbara就得

出figure
掃地僧出既應該好賣

帶領咗黑妹係戰鑑上面賽跑
終於數到唯一貢獻

掃地僧：master skywalker, there are too many of them, what should we do

Luke: see Dad, he call me master
Anakin: I hate you!!!

0防禦，100%迴避
反地心吸力

now this is pod racing

第十七章

壞。情況畀Ahsoka想像中仲要差，佢路過嘅每一個星系都有帝國軍駐守。基地唔單止控制當地政府，仲控制埋全個星球嘅資源。完全唔會理你咩人權唔人權，任何反對聲音都立即打壓。離開Raada之後，Ahsoka追返新聞，睇到Kashyyyk嘅報導嗰時，差啲喊咗出嚟。唔知同佢一齊逃出Trandosha衛星嘅Chewbacca變成點？[註8] Ahsoka衷心希望佢無事，唔好走甩咗又再墮入另一陷阱，而呢個希望都開始漸漸幻滅。

[註8] Clone Wars S3E21-22，Chewbacca喺第22集出場
[註9] Clone Wars 電影，Ahsoka救過Jabba個仔
[註10] EP VII果粒反抗軍星球 (個名來自JJ Abramas去過東京高田馬場)
[註11] Chandrila，Mon Mothma母星

我又唔記得po，謝巴打

家書 (Laina)
作者：Wil Wheaton
時間點：Battle of Yalvin之前

懷岭(Ryland)爬上瞭望塔，巡視住天空。戰機一早已經係上空，保護運輸機離開星系。佢做緊正確嘅事。佢知道伊朗(Eron)同懿(Rhee)會好似親生父母咁好好照顧住麗娜(Laina)，直至佢地再次團聚。留佢係Yavin實在太過危險啦，始終呢度都係反抗軍嘅軍事基地，萬一帝國發現到呢度…本身佢都可以選擇一齊走，如果佢真係開聲，佢啲隊友都會百份百支持佢，咁佢就可以同囡囡一齊去到相對和平同安全嘅星球生活。
懷岭佢知道自己唔係基地中（甚至唔係佢小隊中）唯一一位曾經為反抗軍失去、放棄、犧牲嘅人。，就算身邊都係同路人，聽完佢哋嘅經歷唔會覺得日子容易過啲，個心更加唔會覺得舒服啲。
佢抹走眼淚，舉起望遠鏡，同自己囡囡講一聲再見。載住佢嘅飛船好快就穿過大氣層，進入無盡嘅宇宙。
「Gold Tower呼叫Echo Delta One。」佢透過對講機呼喚。「你可以隨時進入超空間。願原力與你同在。」佢並唔相信原力。今日，佢希望原力可以保護佢囡囡平安。佢鬆開對講機個掣，細細聲咁講。「好好照顧，麗娜。」佢坐低，然後眼淚就忍唔住流出黎。

第十八章

過多五日，Ahsoka先有機會同Hedala單獨相處。Fardi叫佢整返好艘大型啲嘅運輸艦，調校引擎同安裝個新嘅變壓器。佢無問艘船會攞嚟裝咩貨，Fardi家收留佢係因為佢幫到手，又唔會嘥時間問問題。講真，Ahsoka都唔係好肯定佢想知。

最後係Hedala自己嚟搵佢，夜晚熄燈之後偷偷地鼠嚟Ahsoka間房仔。Ahsoka原本想推咗唔留喺大宅度住，不過又諗唔到點樣客氣啲拒絕。佢間舊屋畀人租咗，船上面又無覺好瞓，佢都無乜好揀。大宅人多口雜，但起碼可以留意住身邊一切。

[註12] TCW劇中有提到比較大規模嘅圍封例子係Ryloth(S1E19-21)。共和國內嘅Trade Ferderation(貿易聯盟，EP I反派)會用經濟侵略拉攏中立星球。詳見S3E03 Bail Organa去談判，為被分離主義封鎖中Ryloth民兵提供人道救援，同S3E04 Pantora總統個女被綁架迫佢簽條約。兩次事件Ahsoka都有份。

此po已死？

應該要bad patch做個陣先有人

慘

唔知會唔會出現邊到有得睇既個類人

去左睇Marvel

其實我好想分享我D小小既收藏，但唔想自爆

咩收藏先

Star wars 呀DLGH
唔通閃卡咩

係都成人台分享啦

妖！梗係講緊STARWARS la，咩類型收藏呀
Figure，書，舊版玩具，同百事crossover個d？

快啲po

話說hottoy個比賽好流

冇留意添

玩具、figure果D啦
唔係咩特別野，只係鍾意就買下，越來越多

我自拍條Jar jar J同左手俾你睇
天生一對

流過流沙包

雖然我影都係咁上下，但冇勇氣拎出嚟獻醜

我都有買好多hottoys

圖呢

傾偈冇圖冇偈傾

我D 濕鳩6吋就無謂獻世

登你唔抵，你第二張個構圖exact7ly贏咗個hottoy個比賽

依張呃到人

我都覺影得幾好，d fd成日以為劇照黎

再教白/黃啲真係呃到人
不過依隻實物真係⋯搞到我放左

有冇咁shit呀，我已經好求其影

真，贏咗2獎

獎品係d咩黃豆野？

大頭mando好似係

都影得好正常呀

由佢la，放屋企都嫌阻地方。
冇儲cosbaby

大獎都好渣

有D冇入櫃？
好肉赤

我有po下先

呢張擺得好型

好似嗰張長poster

係,當年就係見到嗰張想儲齊

咁你都儲得幾快 兩年左右

都唔係,係之前淨係儲主角
之後先連配角都買埋
最近訂埋個櫃就可以咁擺

有冇興趣買依款 情境王

冇呀

張poster我有

洗唔洗 我問戲院朋友拎

隻老yoda 幾正喎
咩牌？

笨大model kit嚟
我自己上色

超級正,但最衰係3.75
如果出六吋一定買

6吋依排出番EU好吸引 各有各好

最衰啱啱開始儲嗰陣3.75啲樣太核突
而家儲開又唔想轉
見啲載具同場景好靚

比例啱啱好，好正
我一路想搵番隻

咁咪好L大

我應該會啱啱好夠擺喺個櫃
見外國有人整死星背景嚟賣
但見到個價錢即刻卻步

咁不如買hottoys算
又有led燈

Hea toy淨係有儲marvel
Star Wars個坑太大一直唔敢開

應該話不如自己整

分享下我D vader

父子大戰

唔驚

我擺iron man HOA嗰層都諗住整場景
但賣晒料之後一直冇掂過,我懶到傻

明呀 我都一直都無

我仲有疊end game單未找數
開埋銀包搞唔掂

冇你哋咁有錢

我得兩隻人地送

邊兩隻

真係唔好亂開

都係人地送

係咪上面Anakin 同 obi?
擺得超級型

之前想買K-2SO但係唔夠人快
想買mando，等佢出矛

endgame嗰堆單真係蟹到癲

obi同maul仔

屌依家開dceu

傷心事唔好提啦
早知唔訂有幾隻半價咁滯

Dc我自己一般，還好

想買返mafex
但而家應該好難搵

dc儲開1/4 依家想開埋1/6坑 反正無曬星戰一身輕

我仲等緊mando 嘅Luke

mafex ge邊款
幫你搵搵

有大隻妹，就買買買

六個主角都想要
C記見到有幾隻但二手

搵唔到咁齊 你搵嗰單c記應該齊啲
一係等熱潮完左再收

所以佢肯出我就買，支持佢

StarWars冇marvel咁大壓力

返咗黎香港訂咗30張單，見到都驚

我都會買，出到再算la

不過dc嘅就隨緣啦
如果佢再版就一定買

我係得3巨頭，其他冇興趣

重點係冇位

一隻呀B都無

個樣好蘑菇好QQ

咩朋友？可唔可以介紹我識

呢隻係自己整figure個朋友送1/12

star wars marvel fans，生咗個仔，要清倉送咗兩隻比我

有6”嘅

叫佢扑多劑生多件
送多兩隻出黎
我要Vader，thx。

入唔切大隻妹
想入IG但好貴
唔想入apolo creed

好彩當時一出即刻入
Karga 我等緊佢出s2

隻Luke真係好正

咁你黎緊點搞

收埋啲mb佢
屌隻heavy Mando要拎了

mando條line好快又塞爆你mb嗰個位

等緊the armorer

呢隻估唔到咁耐都唔開

唔知呀柱講嗰4隻包唔包埋依隻

個擺位好正

我多就多，但擺極都亂9咁黎
個人冇乜美感

攞咗，好正

好似唔計

大山婆冇可能啦，封殺左
連出左嘅商品都要停售

橙皮製作，可以去fb search 下

真心cls

正常操作 之前寫就寫一年但都要等年半
當然有啲會早派嘅 佢都照寫年半

都係一年多少少姐，而家都就4月

啱啱見到
可惜熱潮過咗如果唔係實好賣得

Jean guy d fd

早晨各位
May the force be with you

早

除左Endor D 啤啤熊之外
RotJ其實都好好睇

Jedi Master Luke，可以同佢老豆講i have finished what you started, Jedi Knight

Vader 戴住面具都睇得出情緒

Palpatine 好L勁既廢老

Leia、Han 角色調換
I love you, i know

Tatooine 土皇帝、Boba柒住死（未死）
40年後有得睇後續又係好正

I love Star Wars

其實細個覺得啤啤熊個message好正
啤啤熊咁廢都有作用但係大個睇好鬧劇feel

細個覺得D啤啤好恐怖
僅次Han變碳

第十九章

六弟都理解點解地區首長會失敗。由其係對手係一名絕地學徒，如果人人都可以輕易解決絕地嘅話，都唔需要判官嘅存在。雖然佢份報告好清楚咁列出指揮官嘅疏忽同相應處分建議，不過佢都只係公事公辦。佢唔得閒記埋啲咩私人恩怨。

佢一啲都唔欣賞新嚟嘅走狗 — Jenneth Pilar。

zs cut都出到
想信 reboot sequel 都唔係難事

Reboot完轉過頭比你喺影視台劇透

睇錯rebels sequel
我覺得好難講，迪迪皮自己個面就有鋪reboot癮
marvel個面買咗返黎，或者收返返黎個堆本身就reboot有個feel有多重宇宙，就可以reboot

DC個面本身就reboot開佢出多幾個cut都唔影響

所以好難估，最好唔好又多重宇宙

sw唔係st 唔會有多重宇宙既

啤啤好賣得商品架

ewok應該係我正傳最唔鍾意嘅位

who knows 起碼已經有worlds between worlds

仲追擊緊

我嘗試做和事佬啦不如
大家都係星戰迷，唔好內訌
一齊屌Rian Johnson屎眼咪好囉

如果係一般平民會舒服好多
或者係一班wookie

尤其係睇完mando拍到ATST咁勁
如果係班ewok應該可以單挑Vader

Ewok: it over Vader, we have the wood stick

咪由佢追
完全block左佢 你唔覆我都唔知個傻西仲咁得閒

傻閪傻到連個post都無埋
你唔講我都唔知你仲咁得閒

下你真心當佢係星戰迷咩 下下搬ST出黎比較
條友近排喺dc記先比人笑完又

如果RJ咁搶口屌番你轉頭 你會唔會同佢飲和頭酒
最省鏡係條友 即係呀啜地 做錯嗰刻到依家都覺得自己無問題
你老襯RJ起碼都知自己拍柒左套戲 甘願比人屌
總結 見一次笑一次 佢block我無用其實
事關我指住佢黎笑就係人都睇到

貼番啲星戰野先
唔想好似啜地咁廢up

當我冇講過

Wa diu...個Vader

生曬粒粒
反而個droid幾過癮

對眼同條眉

做乜鳩

呢個係正，我想入black series 果個，但好似好大舊

岩岩google完 重大隻過啲人仔

高兩個頭 但實物大大件拎上手好正

Crossover is today theme

the ring 個張好笑

個人最鍾意helm’s deep HELLO THERE
Perfect match

死柒頭

scenes that make you cry

These also make me cry

下面難睇到都喊

我想搵Luke喺EP8見到R2果幕
R2出Leia個Hologram真係頂唔順

cheap move

第廿章

「我會走。」等啲人走曬，Ahsoka一起身就咁講。「我無乜行李，唔洗太耐。」

「Ashla，」Fardi開口。「今次搞到你，真係唔好意思。我都唔太想因為我而拉你落水。」

Ahsoka好驚訝：「因為你？但係我…」

佢同Fardi你眼望我眼，靜咗。忽然，Fardi大笑起嚟：「你用我啲船去劫富濟貧。」Ahsoka而家先知Fardi呢一刻前都唔係百分百肯定。「你以為佢哋係黎搵你。」

「係呀，唔通佢哋唔係咩？」Ahsoka問。

16強已出線

睇完Dark Disciple

巴打咁快手

what the finn?

點解會有佢

佢同rose一樣 比對手屌打

有8%弱智露體狂

足足有五百幾人呀陰公

clss

Fucking 屙岑

幕間：故人

Obi-wan伸手，乜嘢都捉唔到。

This is where the fun begins

是日最愛

how about the final orderr

general kenobi!!!

I hate you !!!!!!!

Diu

呢幕真係影史上最閪

Uncle Owen 同aunt

咁都認得

出啦

等唔切隻game啦

香港邊度有得買lightsaber

好期待
不過又會有好多 DLC 焗你畀錢買

SHUT UP AND TAKE MY MONEY!!!!!!!!!

諗深一層應該出到好多套 DLC
Clone Wars 每一季出一套，總共 7 套
Rebels 有四季又可以出一兩套
Solo 傳 一套
Rogue One 一套
Mandalorian 又可以出一套
計計埋條數都幾 ……

正

是但啦
未來一年淨係玩呢隻驚都夠
唔該難易度keep住而家咁ok，智障都唔怕卡關

How well would you sleep knowing I failed you?
Not very well, I imagine. Luckily, that isn't true and never will be

Lego game啲dlc 頭炮一次過出 唔會之後慢慢出架啦
Btw 叉盒免費download

General Four Arms...

General four arms

General Four Arms & General Jesus

第廿一章

凱旋——六弟一直想以勝利者嘅身份重返Raada。不過，佢仲未搵到個絕地嘅真正身份。佢都幾肯定，跟住落嚟嘅行動一定會傳到返去個學徒度。佢留意到幾單衝突，啲人竟然喺帝國手上執番身彩。呢幾單事件，都聞到絕地多管閑事浸除：最低傷亡、滿意嘅平民、不留痕跡。佢只係需要留一個活口，等絕地收到求救訊息就自然會自投羅網。

General Space Jesus

Fennac + Rex
Dave Filoni真係神 完全超越左預期

TCW S8

首播70分鐘

永續TCW

有Rex

一個月鬆d

永續darth maul 永續star wars post

TBB會唔會有jedi/vader

我諗佢哋會留返比Kenobi

又可以見到AT-TE

Master Skywalker, there are too many of them! What are we going to do?

原來又係幫EP9執屎
咁可能rey係clone呢面生

well it was fun while it lasts
西班牙文預告叫個細路做女仔

問題係佢究竟係唔係Jango Fett嘅clone?

好似樣
唔好咁啦

又睇多次Mando S2E8

真係好撚正呀屌你老母

自從睇完wandavision 之後學識咗唔好ff 太多

但係你預咗肯定點都會幫ep9執下屎

咁當然
都係笑完就算
呢套大路啲，又拍多次帶子雄狼(x5)我已經好收貨
無希望就無失望

the clondalorian

我覺得唔可以咁比較
mcu始終係以電影為主導 唔太可能喺劇集擺啲太爆嘅嘢 要顧及埋其他觀眾
但sw唔同
宜家劇集係反客為主
cw s7 mandalorian s1 2嘅成功係可以俾到dave更大嘅空間去發揮

sw其實都係電影為主，係柒咗先有劇集救返起

This is the rey

純粹係我自己要調整心態唔好有期望
咁到時真係有驚喜會開心好多

想睇Palpatine儲齊6粒石啪走D偽Skywalker

然後Skywalker assemble 打柒佢
Shmi: I am all the Skywalker

What if... (star wars version)

Unlimited power

某程度上呢五個clone都係mando黎

串錯咗 “Hierarchy"

⋯⋯

個角色吸引嘅咩性別同性取向根本唔重要
下下都要咁拎出黎政治正確真係好嘔心

米奇老母閪真係痴撚柒線

Alien lives matter囉

第廿二章

好彩，成身盔甲嘅人睇落無意思想動武，應該只係想傾下偈。槍仍然傍住Ahsoka，有需要嘅佢都可以即刻還拖。無論佢地射得幾神速都好，Ahsoka會比佢哋更快更準。絕地訓練唔係白做。與此同時，佢知道除非自衛，無必要同人硬碰。黑日派嚟嘅特工係嚟搵Ashla，咁Ashla足以應付。

「黑日竟然會搵上門，咁錯蕩呀，」Ahsoka開口。佢鬆一鬆膊頭，但仍然保持警覺。佢觀察住特工著嘅盔甲，如果要郁手，起碼都知要打咩弱點。佢可以聞到一場腥風血雨嚟緊。

曼德拉人 第三季上咗架

我地睇嘅係The Mandalorian唔係曼德拉

睇嚟Gina 都好難返嚟拍

本身唔根除左膠都好難返到黎

之前james gunn炒咗都返到黎
但而家佢玩到咁大應該難啦

雖然張圖係ps，gina 咁post姐係bob都攬佢唔到

雖然我唔知佢哋內幕
但佢係搞都應該搞鳩kk先啦
佢打大佬好難攬佢

寧願佢要多啲時間都好過cyberpunk咁

預撚左

第廿三章

Miara小心翼翼將電流加載至超過裝置嘅極限。正常情況下，絕少會咁樣處理炸彈，由其是今次行動要有咁低調得咁低調。炸爛曬啲山頭對佢哋嚟講一啲好處都無，而且仲會引人去搵出爆炸聲嘅源頭。Miara保持鎮定，穩定雙手繼續整炸彈。相反，佢隔離嘅Kolvin就好心急。

「你可唔可以坐定定呀？」Kolvin揗嚟揗去，搞到已經好緊張嘅Miara更加心煩。

咁快就廿幾章

好掛住黑武士 依家都38-39歲了

嚟緊obi 就可以再見到佢

期待

Disney+上咗2D clone wars

呢套先係classsic

香港有未

話今年會出應該就快

果時以為ep9 有份做英靈

我想cosplay Jabba

Its over sexy, I have the highground
Try me

This is the Rey

I can bring balance to the force

Ewok is not annoying finally

ITS A TRAAAAAAAAAPPPPPPP

做咩係咁貼女

Raymus
作者：Gary Whitta
時間點：

「究竟佢地比咗啲咩我地？」
Raymus Antilles隊長 [註1] 望住Leia Organa公主轉身，拎住張佢啱啱比佢嘅記憶卡。呢張野用盡咗整個反抗軍係Scarif嘅力量。無論係軌道上，定係地面上嘅部隊都傾盡全力由帝國最嚴密嘅資料庫到偷出黎。搏盡無悔、盡地一鋪嘅精神成就咗反抗軍對抗帝國軍嘅歷史之中最大型嘅戰役——損失最慘重，亦最接近勝利嘅一場。呢張卡同佢入面嘅資料，一定要安全送抵盟軍嘅手，由最精英嘅特工將資料解密。呢個重任就落係公主身上。

[註2] 詳情請睇Rogue One。

最後嗰張

放假最好梗係打J
打個有星戰味道既J

星戰味J

第廿四章

引力光速施施然拉近貨船，幾乎慢到好似係專登畀時間Ahsoka裝備好自己反擊，所以佢捉緊機會。佢無攞手槍，反而打開所有Fardi船上都有配備嘅武器箱。雖然之前一直都無需要用到，但係凡事都有第一次。箱內幾把細口徑激光槍、麻醉槍、無牌手榴彈全部都唔啱用。唯一摷到籠底嘅一對短棍最似光劍，就頂住當先。Ahsoka攞起短棍，行去艙門口準備。

等到頸都長，艙門終於打開。兩個人戴住頭盔，槍口對外。Ahsoka唔知佢哋係咪船上唯一嘅人，佢亦都唔會齋等。一躍半空，一腳踢向高佬個頭盔，右手執棍揮向另一人。佢先發制人打低咗高佬，但係矮啲嘅女人就避開攻擊。

「喂，等陣！」 個女人話。「我哋係代表... ...」

終於入手admiral its a trap
即刻重溫左一次RotJ

其實Luke真係冇理由怕鳩左Kylo而呢埋

我覺得係內疚多啲
個妹俾個仔你去看住，你冇教好佢仲要想殺佢
冇面目見Han 同leia走去避世

呢個係Fans一相情願既想法
罰你睇多次TLJ

第廿五章

「你點入嚟㗎？」Bail衝口而出。

「R2一上船就幫我開門，」 Ahsoka答。

「都係調佢去做其他野好啲，」Bail溫柔咁講。 「呢個機械人成日自把自為。」

「物似主人形呀嘛。」

「你又無錯。不過佢主人都係你師父喎。」

「其實我講緊Amidala議員，R2原本係屬於佢先嘅。」

[註13] TCW 506-509. 506去Ilum山洞搵水晶。507 Huyang教授出場，係Jedi船上嘅機械人，負責輔導世世代代嘅幼徒砌光劍。Ahsoka同班細路之後被Hondo Ohnaka為首嘅海盜偷襲。

入戲肉啦
如無意外應該啱啱Bad Batch開播前連載完

話咁快

有冇人呢一兩日追r/prequelmeme?

當眾收卡

Owen 唔識貨

幕間：伊琳

水晶係有靈性。

紅晶製作方法係少數我覺得唔錯嘅新設定
Legend 人工水晶感覺好廉價

唔知 Ilum 變 starkiller base 嘅坑幾時先填

而家都廉啦Dearh Star要勁多水晶，ep9堆船表示

第廿六章

Ahsoka拒絕咗Bail艘新船。佢有嘅船全部又快又靚，一睇就知係核心世界嘅最新款。佢反而想用返自己艘船。雖然係廢，但係起碼唔會好似議員堆船咁，係外圍世界度格格不入。至少，佢肯畀Antilles班船員幫手整返好個引擎。嚴格黎講，係Ahsoka睇住R2-D2整。

R2整緊野嗰時，Ahsoka利用呢個空檔去觀察下Bail嘅組織。佢曾經講過，唔係船上每一個人都知道佢全盤計劃，但係睇落佢哋都知佢哋做緊嘅野係帝國唔容許嘅。佢有時喺走廊偷聽到船員傾偈，佢哋大部分都係向Alderaan、Breha同Bail效忠。呢個係一個好開始。Bail成日話佢嘅計劃進行得太慢，不過佢嘅基礎打得夠扎實。更加唔使講，佢有嘅資源比起Ahsoka同班農夫喺Raada嘅多，而且佢嘅人手本身就受過軍事訓練，習慣服從命令。

Ahsoka坐喺機庫睇住R2，反思佢喺Raada所做嘅，其實比想像中更加成功。唔似喺Onderon，以前佢有時間，而且更重要係佢有Rex幫手。雖然有死傷，但係佢喺Raada唔算得上係失敗，而且佢學識一種新嘅戰略。明白到自己需要有耐性，對自己、對同佢一齊戰鬥嘅人都一樣。

以為今日星期四

重有3個禮拜先有bad batch

時間過得好慢

啱啱睇到
睇埋啲留言

條女好似沉曬底

巴打係咪買咗美版disney plus?

好耐冇上過嚟
LM

忙L到西咁
買左D玩具都冇時間拆

先排唔係有學校整咗個銅像俾佢咩

買咗咩

Sand people
Admiral its a trap
Jabba 3.75 （ep1 version）

仲等緊amazon 隻dark rey 同 mafex mando
等到J頭也謝了

卡住咗係運河
不過而家啲貨機都停曬

開玩具影返幾張靚相分享下

等緊lego隻新game

第廿七章

Ahsoka喺黑暗之中降落Raada。佢專登喺衛星背面降落，遠離市鎮同農田。帝國軍等緊佢，佢哋隨時都會掃描到艘船，留艘船喺度先有可以幫佢爭取時間，完成計劃嘅第一部分。

佢將所有要用嘅嘢執落斜揹袋，戴好嘅通訊器。執到手槍嘅時候，佢有啲猶疑。如果一切都同佢預計一樣嘅話，無需要用到，佢都唔肯定支槍仔對怪物有咩用。不過可能有人啱用，反正唔呀掟，帶喺身都無壞。佢將槍扣落腰帶，向小鎮出發。

佢跑咗兩個幾鐘先見到少少人煙。前面有一團好細嘅火堆。個坑挖得唔夠深，遮唔曬火光。雖然佢唔可以斷定，但幾肯定生火嘅人唔係帝國軍。

陷家拎隻Dark Rey被人玩到變老江湖我果隻都未到

Mando就預左，但又係個個玩到厭我都未到手

199買左elite trooper同bo-katan 幾抵

白仔

hottoy ahsoka & grogu

係咪一定要美國vpn先睇到disney plus

基本上係
不過最麻煩係俾錢

好期待Bad batch

今次整得好似

訂未？

好過真人添

個頭套好假

本身都唔係好

咁算唔算唔失真

諗梗等唔等5月4先一炮過訂 唔想出咁多次MK